<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="94">
    <author>Kamikater</author>
    <version>0.0.9.0</version>

    <title>
        <en>Automatic Shipping Of Animal Products</en>
        <de>Automatischer Versand Von Tierprodukten</de>
		<fr>Expédition Automatique De Produits D'Origine Animale</fr>
		<ru>Автодоставка Продуктов Животноводства</ru>
    </title>

    <description>
        <en>
 <![CDATA[Expand your stables with a production so that you can automatically ship ('Distributing' or 'Selling') the goods.
 
 To do this, position the trigger areas on top of each other.
 
 Each building can hold up to 5000L internally. 
 Price per building: 500€
]]>
        </en>
        <de>
<![CDATA[Erweitere deine Ställe um eine Produktion, damit du die Ware automatisch verschicken ('Verteilen' oder 'Verkaufen') kannst.

Positioniere dazu die Trigger-Flächen übereinander. 

Jedes Gebäude kann intern bis zu 5000L Zwischenlager.
Preis je Gebäude: 500€
]]>
        </de>
        <fr>
 <![CDATA[Agrandissez vos écuries avec une production afin de pouvoir expédier automatiquement ('Distribuer' ou 'Vendre') les marchandises.

Pour ce faire, positionnez les zones de déclenchement les unes sur les autres.

Chaque bâtiment peut contenir jusqu'à 5.000L en interne.
Prix ​​par bâtiment : 500€
]]>
        </fr>
		<ru>
 <![CDATA[Расширьте свои конюшни с помощью производства, чтобы вы могли автоматически отправлять («Распределять» или «Продавать») товары.

Для этого расположите триггерные зоны друг над другом.

Каждое здание может вмещать до 5000 л внутри.
Цена за здание: 500 €
]]>
		</ru>
    </description>

    <iconFilename>icon_AnimalProductsAS.dds</iconFilename>

    <multiplayer supported="true" />

    <l10n>
        <text name="storeItem_AP_AS_Bee"> 
			<en>honey shipping</en>
			<de>Honig Versand</de>
			<fr>expédition de miel</fr>
			<ru>Доставка мёда</ru>
        </text>
        <text name="storeItem_AP_AS_Chicken"> 
			<en>egg shipping</en>
			<de>Ei Versand</de>
			<fr>expédition d'œufs</fr>
			<ru>Доставка яиц</ru>
        </text>
        <text name="storeItem_AP_AS_Sheep"> 
			<en>wool shipping</en>
			<de>Wolle Versand</de>
			<fr>expédition de laine</fr>
			<ru>Доставка шерсти</ru>
        </text>
		
		<text name="function_autoShipping">
			<en>Place this Production in a Stable's Pallet Slot. Then you can send your products directly.</en>
			<de>Setzten Sie diese Produktion auf den Pallettenplatz Ihres Stalles. Dann können Sie Ihre Produkte direkt versenden.</de>
			<fr>Placez cette production dans l'emplacement de palette d'une étable. Vous pourrez alors envoyer vos produits directement.</fr>
			<ru>Разместите это производство на площадке для поддонов вашего загона для животных. Тогда вы сможете отправлять свои товары напрямую.</ru>
		</text>
		<text name="function_autoShipping2">
			<en>Place this Production near your Stable. Then you can transfer and send your products directly.</en>
			<de>Setzten Sie diese Produktion in die Nähe Ihres Stalles. Dann können Sie Ihre Produkte umladen und direkt versenden.</de>
			<fr>Placez cette production à proximité de votre étable. Vous pourrez alors transférer et envoyer vos produits directement.</fr>
			<ru>Разместите это производство рядом со своим коровником. Затем вы можете перегрузить молоко в подходящий транспорт/цистерну.</ru>
		</text>
    </l10n>

    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="AP_AS_Bee.xml" />
        <storeItem xmlFilename="AP_AS_Chicken.xml" />
        <storeItem xmlFilename="AP_AS_Sheep.xml" />
    </storeItems>
    
</modDesc>
